已all in 1137 HKTV (11)

財演連登全力吹奏1137

各位量力而為

留名

大家唔好忘記上年1137賣廠房先蝕1.3億，今年冇地賣 我估計佢會蝕2億以上出業績前好放

請教 點樣揾一隻股幾時出業績

我都唔識 不過睇返上年 應該係3月尾

聽日5.45放

佢有賣廠房咩？

賣香港寬頻葵涌寫字樓

Sor唔係廠房，係葵涌物業

賣返畀HKBN 姐.....

諗下聽日乜嘢價位走好過

支持新帖

又新貼

各位量力而為😷

坐定定睇戲

5.5 走

同我炒到上$10

仲有九小時開市

聽朝好想入...

個個都吹hktv忽然信徒
[member]伏味濃 十五十六［/member]

好多人話佢只受惠今次疫情，但這是對一半，而係今次的疫情令更多人改變香港購物習慣。這種機遇不是賣甚麼廣告可做到。
這間公司還有很多發展空間，自家品牌是一條路，他們的物流也是一個寶藏。

但依家問題係無野賣

搞到我晨早流流扯旗

真。目前都無野賣
想幫襯都難
短期又到左物流極限
短期谷得太快，擴張唔切
對業績利好因素始終有限

朝早破5.6不是夢

3.37億 痴撚線

今日又要大波幅了

咁主動放一月消息
維基係咪想托高走返轉

高開5.5

實破頂啦
有數據又有感性上散戶支持

仲有連登大戶支持

set 6蚊俾你地接

準備出貨 3.7入的貨，係時候出貨了

出一半先

持有

破了

破左

5.6

一早放左唯有睇你地玩得開心啲

cls破頂

唔貪心，5.6放咗，會唔會好蠢？

6元不是發夢

可能你先係最醒個個

有賺就唔蠢，錢冇話賺得曬

5.65 想出貨tim

上星期五睇好佢今日高升到6.1之後放軟回落

Ching 心水清～好似每逢星期三吉之島特價日，旺丁唔旺財

唉堅持多日咪賺多d囉

睇8蚊

太多財演啦，買口罩機場戲 太逼真～

賭隻game可以玩幾耐

11.37

咩料

D 好消息出得咁密
我玩6年未試過咁淆
利申入貨價1.4-4.4

5.75

音樂椅最後半個鐘

會唔會上到六蚊呢

你會唔會為左兩毫子入市

仲諗住今朝入多少少
追唔到呀

大家SET 幾多走？定加注？

有啲想 搵緊位入

師弟，突發嘅野無人估到嘅
有賺已經好好了

你明唔明呀，1137係一間電視劇 製作公司，派廁紙好搵，定係派股票好搵？

@老皮 又開苦主區？

升咗上太空
唔追了

5.74 接左四手

射完啦？

會。散戶

不問價追

我放晒喇，大家玩得開心

咁多人唱淡就知目標價10蚊

開市5分鐘

成交金額4.05千萬

不問價沽

睇幾多

唔怪之得唔改名啦

6 睇下執唔執到今個月飯錢

上到6蚊後放住5萬股，幫手接

幾時出業績？

簡直係玩緊做市真人show

星期5 5.2追入既 走一半先

食左個頭盤睇下食唔食到主菜

5.2買 5.78走左

入左幾多？我4.8 睇到今日5.7先入

王生，集演員 編劇 導演 一身呀大佬，散戶 點會唔做哂信徒

5.85

今日好大機會挑戰到6蚊

睇個勢有機會破到6
6之後就唔知喇

全倉清🙂，多謝wiki wong

6蚊GOGOGO

5.92

散戶出哂貨，大戶再推高。

香港電視(01137)發佈公告，自2020年1月開始，該集團網購平台及門市業務的訂單總商品交易額及訂單數量持續上升。1月平均每日訂單數量為22400，同比增長64.7%；平均每日訂單總商品交易額為1090萬港元，同比增長49.3%；1月訂單總商品交易額為3.38億港元，同比增長49.6%。董事會預期此增長動力將延續至整個2020年2月。截至發稿，香港電視漲6.4%，報5.65港元，成交額550.88萬港元。

屌你d成交仲勁過內房股

上左太空準備衝出宇宙

分分鐘買口罩機啲單嘢
帶埋佢部4K機去
之後股價一回就放出嚟
話唔知乜柒高科技可以日做20萬個口罩

Fat Fat

fat fat

5.95會唔會係阻力位呢

上既速度快撚到⋯

5.99

$5.98

痴撚線6蚊

3蚊揸到宜家走了多謝wiki

有堅持有實力

6了

6

6 蚊

高過cctvb未

排緊5.97

等緊

7蚊

大家睇幾多蚊？

入深港通

6.5走

Set完6蚊止賺位禁極都禁唔到 原來上到6蚊

唔玩音樂椅了 祝各位好運

5.75走哂係賺少左 不過都比自己目標價高左

屌 好顛 $3入 $4.3放左

今日要巿值超越511

$6.1

港版tsla

瘋了瘋了

6.2

玩埋呢次唔玩了

新股皇

準備衝出銀河 坐穩

好撚恐怖

好癲

真係比盡上到6.5

我今獲真係走晒
大家賺多D

香港新火箭

支持下hktv

今朝5.7入
10分鐘賺左$3000

停唔到

準備插水🙈🙈🙈

一樣5.7 不過入得4手

2.95仲hold緊 好緊張

回緊啦

收割韭菜

為升而升痴撚線（5.1放晒）

走鬼喇⚠️🤦‍♂️

回調了

頂6.2禁極放唔到 禁到6先放到

放左未？小心插水喎

仲有成日

ching你都幾忍得

Hi, 我6.3

回緊

望住個profit少左一半

火棒

哇 準到你

我set 6.3無人接
應該完

如果我有你嘅能耐就好

均價6.1
祝1137快D $11.37

上星期5.x沽左一半

多謝wiki 賺返曬今年虧損果d 4.14入6.26走

唔撚信唔回, 回到5蚊比我入ok?

幾多手

成交咩撚野事

不如113.7

再上

而家港女冇野搵野黎炒賭場收皮都可以向上炒 玩埋1137我去玩美女算

3蚊25手

仲會上到？我就唔多信上到

仲有支持，應該企得穩6蚊

隨便
我走晒都希望大家升

我渣緊先會唱淡
你知連登幾燈

六元全走,等位買番

放左了巴打 升到6蚊個陣set左6蚊止賺 諗住6.2x食胡 禁極放都放唔到 回到6蚊先收割到

發左未？

6蚊走

6.1

幾多好？落唔落得返 5頭？

今日落得返5.8我再入

$4再入

個個都六數放 都仲企得穩 睇黎仲有得上
帥奶而家先上場

好發

strong hold

君子不立危牆之下

放左5萬股，係唔係有巴打接左

6 蚊走曬

呢到個個睇6蚊放 應該係師奶

準備走鬼

Strong hold

yes, 睇7蚊

大家賺左先啦！唔好貪

我都覺

點都食一半

即管睇下掛6.2 有冇人接，而家都去到6.1

唔敢玩極限遊戲

3蚊入坐左好耐依家賺500K，走曬

大家長賺長有

如果個個月郁好似一月咁靚 應該有錢賺
不過 我寧願冇如果
因為係因禍得福

大家唔洗$6走
有排升

連登仔既人血饅頭

大家strong hold冇問題
口罩機一到又再爆

Hold6蚊會hold幾耐

6.3 我等緊你地

基金佬進場⋯普通市民先退🙂

諗多左

升到6蚊

當初信念唔夠

口罩機真係利好到咁多咩
一啲都唔覺

佢今日又派多個數據出黎

借機炒姐

而家呢d時勢實升到你唔信先回

成功生產到上埋架另計

屎忽撞棍出數據姐

你應該啱啱瞓醒，未睇新聞

今朝5.85防曬以為自己好醒

$6.25出左一半，$5.98又入返

成本又拉低$0.27

仲差三億 就過511

勁

口罩機 只係一場戲，衛生署會唔會批clean room 俾你？

放左？

仲有得升，目標價睇8蚊

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

下晝應該跌啦掛？可以睇幾錢？有冇兄弟教路？

上星期五收市就放左以為自己好醒

我睇7先
太多利好消息炒起

走左一半先食左先，淨返一半無壓力等爆

係 仲全港熱議

應該可上$12以上

放左大半

睇淡啲。11.37

見到大家痴左線咁 好好笑

可以變紅底冇難度

再唔入入唔到$6

宜家只係開頭 仲入得過

接火棒

等睇接火棒

又上

佢地咁醒就唔會又坐艇又放早左
自己決定啦

快走

師奶全面入場

仲入唔入好，唔撚知醒

睇到好緊張 試緊6.2放唔放到部分

屌你老味不問價追貨

千6萬淡倉@3蚊依家咩心情呢

之前有隻$35入
見佢日日升$45再入
最後升上$75

1137 $12不是夢

遲咗15分鐘起身 已經6個幾...

收到，我唔應該下下問

$1.37億成交，之後入深港通，又升

不問價掃，目標價8蚊

勇武

不過計佢每日嘅單量，真係可以過$6 咩，唔多相信

手足股 點都會支持下

上返16

多謝老皮 唔上黎都唔留意呢隻股

應該全部賺啦 連5.6都破

落錯車

最怕3.4班認股權殺到黎,2250萬份

同連燈仔一齊賺錢好過見住藍絲賺

準備開淡倉，琴晚已經問左你點開

呢個真 , 上幾個星期悶悶地入黎睇下先入下出下 關注下

多謝老皮

渣到10蚊

又上過

已放，五蚊入，你地慢慢玩

破新高

今日回撚硬 回到去再接

哇 哩個fatfat

上番

痴線佬又黎

落錯好過遲落

唔好試1137
想做淡，簡單啲plus500 cfd trading
做大股少少地試
做淡真心唔易，座貨好蝕

6.22啦各位

掃！掃！掃！

今日市值過唔過到511

仲差少少

差2億暫時

Set 6.25放少少先

感謝分享

痴線 今日先認識呢隻股 好彩一開市5.7 入左10手玩下

記得有啲傻鳩上轉2.8止蝕

諗得太耐
依家已經太遲

喂同你一樣

開市唔夠1個鐘
25m成交...

世紀止蝕bin c

上個星期高位接貨已經蝕左幾千蚊
見到連登仔睇好個口罩機就坐住貨先
岩岩起身一睇變左賺萬幾
多謝wiki and 連登仔

唔好搞錯
我意思唔係叫你唔好問
不過我覺得你問錯人

炒到咁又有邊個知

破左頂回返落黎個下就應該要放

我感覺

上FB見連大J都吹緊，睇黎今日要走晒佢

晏就感覺會回落

個頂升到幾多唔係問題，問題係你敢接貨？留番比大戶喇🙂

好後悔5蚊果陣放左

大家覺得仲有無得上

@Sean 左手交右手都有可能

一回就要入

6.2 走晒
落返$5蚊先再諗

都似，正常人唔會入喇，投資不是投機🍻

大j. 4.2買咁勁

2.75 有10000股 個陣由5蚊回落去 見個個都叫曬救命咁最緊要有信心！

一部口罩機已經炒上，如果確定左可以生產 又炒一輪！
保守估計10元不是問題！

宜家入少少睇下
如果有回 到時再入

唔係口罩機 你自己睇下相關新聞

回氣中

$6.2有無形阻力

六元放曬, 6.08買番四份一, 等位再捕

有

6.2走唔走

咩唔係口罩機？

$3.0 貨 $6.2 走一半先
多謝wiki Wong

6.2 all in

5蚊放左

啲人一存公仔麵廁紙倉，仲要一買買咁多
應該成年都唔駛再買

零售小陽春

就爆啦

有派升
tvb 大客轉過去
做埋香港網上超市生意
仲要買口罩機戴光環
完勝 10蚊不是夢
師奶都開始進場

511

劇本係 個個試完喺hktv買野方便到返唔到轉頭
條數越做越大
根本唔駛落超市買野 網上又多選擇 買唔夠400又補兩包公氣麵 贏！

唔知點解望住6個幾都仲好想入

認同 cctvb死既同時掘起hktv

me too
精氣神繼續沖!

仲望就$7啦

$6.28

試緊衝上去

7.00

629

衝上7.00

記得當年連登仔仲笑佢得返1.137

再講一次渣到10蚊

6.3

老皮6.3走到？

3年狗雄變英雄

最衰今朝訓晏左
一醒就近6蚊 e家心大心細

Metoo

老皮係咪6.3走左貨～一走就變6.27 , 大戶

當初應該all in hk tesla

放曬

6.24

我較定鬧鐘
$5.7入左

今日先星期一
其實6.2左右入唔遲

第二次挑戰6.3失敗

落返d比我入啦

落緊

再入過 宜家仲未到高位

實情係 買口罩都要買兩包米先慳運費

30分鐘內會成功

6.18 走晒
good luck

冇升嘅空間？

1.4繼續持貨👍

師拉都追貨嘅時候就係準備大插嘅時候

各位ching , 小弟今天已全走, 夠買大量口罩...

有道理
1月尾先開始狂搶
2月先開始黎料

【獨家認威】港視宣布同森信紙業合作

香港電視（1137）宣布，同森信紙業（731）旗下FoodwWise合作，增加七個自取點，仲話期望其他零售連鎖店會加入。

其實我哋上個星期已經講過，留意到FoodWise網站賣口罩賣到冧咗嘅時候，靠喺HKTVmall繼續賣嘢，到今日港視仲開到聲同佢哋合作㖭。

今日港視同森信紙業股價都造好，森信（731）暫升3%報0.475元。

係，明白人

6.2都仲係好想入
好矛盾個心情

5.6 入
希望上到7
大家開開心心買口罩

放晒貨了 可以開始唱淡

old news黎喎
幾個月前已經合作緊，今日先正式講而已

上望8蚊

6.25入 有無人

祝你好運

港版Tesla

咁高諗住幾多走

6.2都諗左好耐

想佢快d過tvb

當佢口罩股咁買

跟返tsla既話 會升到9蚊之後回落到7蚊

!!!!

其實今日個氣氛係未反應佐未來1137既成功與失敗論調尼？🙈🙈🙈

哇

點

都話今日會穿6.3

6.2入左幾手試下
想入入多幾手all in
利申 窮JJ

C9 全面進場

但已經無人買

6.4都黎緊

升到唔識停 係咪大家都唔敢入貨喇？

一樣價位入

20%

已經係

話口未完

大家賺多d

6.4 走1手先 有啲淆

6.25入唔到 一野升到6.4

$6.4

走鬼止賺

恭喜哂咁多位賺錢既巴打

唔夠信仰好早放左依家得個望字係咁dum春

我都係

一早無睇， 原來已經上到6.4！
好恐怖.....放唔放好

掛咗6.4走 驚

放一半先啦

放，放左上7蚊

35m成交

Me

ok all in

入幾多

今日 收市7蚊

訓左幾多年

打咗6.5，賣唔到都要走

6.42

頂常高j 個d就

唔能驚，未來仲有好多年

放剩一手

6.46

6.5

越唔敢就越升
但次次一入就摸頂
唔睇了

開市2個鍾 升左2成

咩事 6.5 有機

6.45 放左

入唔返喇屌

痴撚線 升到傻Q左

升咁多

放左唔好入啦，咁高

好似睇緊創世紀真實版

市值超過TVB啦! 全部有賺嘅同我好評推上熱門

6.5!

你唔夠貪心
（我直頭細膽）

推呀

超左tvb

推

超左?

6.53

成交咗6.5，睇黎下晝有機上7

6.52

仲爆緊上去

推啊

CLS 唔敢入

留咗一手 唔追了 廢事損手

tvb 53.35
hktv 53.84

6.6

好想入

係

7？

仲有得升架手足
要入好快啲入
睇好可以今日$8

痴撚左線
睇$8

ok gun

等10蚊

瘋了 全都瘋了

wiki可以考慮用收購bigbigshop

收購amazon

6.5 走哂

23%

入唔入好

有D後悔6.2放左個一半 ..

回喇回喇

上午冲7元

大媽進場 大家準備入手

唔好啦

午前好入
午後再升

一講8蚊十蚊即跌

垃圾買黎做咩
維基最唔鐘意買垃圾
鐘意自己創新

真係唔敢玩
食下花生算

6.25

我都係，賺唔盡

痴撚線架

喊左未？

人踩人走

有冇巴打依家入 等下午再爆

2.9上溝到3.3仲未放過不過得十幾手

Same

4.89入6.3走

正皮呀~

大家保持理智呀

咩位放先

All in

好L癲

20% cls

六蚊放晒得個睇字

跌番d

本身都想放一半
好彩放住4份1先
出業績前再放多4份1
最後長渣到佢有盈利先放

企得咁硬唔敢再入 食花生算

6.5走先
淆了

開始冇力啦

好啦好啦 係要升多浪先會全民入市 下一步諗都知咩事

走不

回氣再入

依10分鐘好撚精彩

回到幾多入好

唉...新年之前走左 欲哭無淚

全部人同我正評

Lm

加唔加注

睇定d先再入

溝到5.3 幾錢走好

坐火箭

好難搭你，十天線先囉

當食花生囉
我新年前到依家都冇入
D錢唔到我賺

食花生算了

1個幾入果D手足可以買樓了

出績前要走啦

跌!

口罩概念股

放早咗成蚊

升一倍忍住唔賣先賺到

我1833都係依家又新高

當年因為公義股入咗

20%啦
睇下tesla

388, 700 果D fd

當年唔少人損手

準備坐艇了🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

push

應該可以爆多轉

6.4 好穩 大家點睇

收貨中

跌返落5.3先啦

有冇人依家入

睇黎唔撚會

睇收幾多囉，

未完喎，仲有得上

次次執幾%以為好多
幾廿%次次都執唔到

咩app

又爆

又上返6.5
唔敢入呀

me tooooo

挾死未

真...

信念

6.4走晒，個人覺得downside大過upside，記住hktv唔係tesla同QQ個level

高過tvb

食下花生算...呢d 錢唔係我搵

新post lm

654

而加已經變左零和遊戲

下午先入

下午先入會唔會又好似今朝咁追唔到

升到無頂

走啦，再唔走下午跌穿6

賭錢

又上返去 放早左

勿估頂啊

連登由$4.3話跌跌到呢加$6.5

等佢form左個top再sell la

等佢回落少少先

又有幾多個真係有買
9up就叻

想沽

結果我由$4.3望住佢升到$6.5

上個月4蚊嘅時候連燈已經走緊鬼（利申3.85已經走左一半）

上唔上到6.6

set 左stop loss 6 蚊

今次真係升得好急...

點睇呢個表

你幾錢入

我$4.3清左倉 $4.5諗住再入不過最後冇入

依家入會唔會好on9

牛牛

入左

好佩服高追既巴打 升到無頂

我話依家入準備坐艇，轉曬倉等收息👋

下午見爆先入仲on 9

入左+1

信仰夠就上7蚊
唔夠就食花生

怕見頂

禁分時，禁右手邊個表

$4.5果陣我諗住入不過覺得自己好好似好戇鳩 所以冇入 喱加想打柒自己

haters gonna hate

6.6@10000

有貨咪沽, 未買勿追

就係咁多

利申:有貨, 但3.69時放了大部份 現揼心口

6.2 好穩陣

我上個禮拜 5蚊唔敢入

呢個真 , 睇番上兩個POST , $5個個都叫走 所以都係睇你信唔信

呢個POST邊有人估到升到去邊 破曬位

6.29 入左1萬股

Thankyou bro

你估係tsla 咩

無力喇開始 睇路呀

唉...

老皮請食飯啦 賺咁多

袋既錢都係自己 , 最緊要大家開心
9UP既都可以嬴個感覺 無壞

最緊要齊撐WIKI

上星期五冇人知佢今日出數據。

點好
自己少少黑仔
有驚一入又回

長揸到6月得唔得

上星期五就係唔敢揸過weekend

係架.. 我地呢D小股民 都係坐下順風車架姐講真

循例都要講句
多謝維基

咁勇

6.51入左2萬蚊

有料

今朝有人問5.8入唔入好

跌緊

我4.1同5.1嘅時候分別再入場
係咁摸頂

$7.4 應該冇問題 如果佢出貨okay

仆街

其實唔會輸 岩岩先買口罩機 口罩都未開始賣 實有排升

今朝auction 放貨個班應該dum晒春

我今朝都心動 不過...屌 心動不如行動

係囉

跌穿6蚊就入啦

跌穿$6 all in

我係 , 走左一半
不過講真 太驚

大戶6.3-6.4掃左貨

只係賺多與賺少嘅分別

巴打入幾多？我少本入10000股算

長揸去6月有冇得諗

恆指似向下了

等5字！集氣！

葉劉淑儀料政府研立緊急法例 規定口罩不准抬價

等回氣中…………落到5出動

但1137繼續升 呢個星期都係咁樣

打賣撚左隻285 入25000股
285垃撚圾
越揸越小錢

升緊$7啦

6.6癲到

@tvb
karma is a bitch

上7有望

上次錯過咗隻金山 今次又錯過左隻1137

你請ok

老皮金鐘m記2.0 ok?

真。如果知唔會咁早走

屌仲有得升...痴撚線

1137同00731合作？ 731都升到痴線

6.6 走咗佢算
好恐怖呢隻野 唔識停
追到咁貼好驚仆死

1137 故意放風整口罩之後再出業績

有幸同各位大戶見面

今朝入左1137

成班有錢人食老m?

變左做避險股

將市場情緒推到最高

呢班人真係好西利

喊未

Anyway 相信老皮，價值投資@$4

佢有前科
升到高位回落
唔係幾信佢會好似今日咁升法

小心已到峰頂 6.52

大月向下,無股可買

網購突然大增,基本因素已變咗

炒概念 但的確有得憧憬

無貨咪追 就係咁

其實有排升喎
個個都上hktvmall掃貨
仲要有自家口罩賣
本身魔童都有料

半日 29頁

大巿向下

打錯

已入

死都唔撚走啊！！！

1個幾手足

上個星期仲等緊位入 一野爆升左上

宜家，應該真係到頂，股價過度反映 表現，今次係炒口罩，炒到上6.5，真係好精彩

1個幾跟本on9
我初初玩個陣就係一個幾
到今年既話應該走左至少四轉

就黎7喇喎

支持

掃貨！有幾多掃幾多！！！

Me too

最後機會 all in

但1個幾揸貨無咁驚
出出入入好考技巧
我嘅話出出入入反而賺得少過長揸
等錢洗，成份首期投入去真係好驚

仲咁有力上

等緊113.7

唔緊要啦，經濟差 最緊要穩陣

新qq

3.9望到6.X

我都係 好彩上星期五臨收市不問價入
廢事後悔

仲唔入？

同問，入唔入呀

要lv2先有？

淆底

Binc

多左好多新面孔 走先

好多生面口不停唱好 代表咩

而家仲入唔入好

撐 黃店 都要入一手啦

Dump春

5.21望到宜家都無入 7其實有信心嘅 但驚個裂口好快補得番

大戶已經進駐埋連登

其實佢係有潛力。但真係炒到咁上下。等低位再入睇長線

越升越有

小小地6.3入6.5放左

都係炒上落姐，其實無咩分析可言

個個都唱好 大家睇路

喊咗9成，5.6

5.6走晒XDDD

5.3入 6.22走 但入得5千股 有啲後悔

希望飯後開市回返D 等我再黎我

上埋熱門

走鬼呀

上星期分幾日入左幾手，今朝5.78再高追，長揸

6.6入咗10000股

蟹啦

已全走，執少幾千，但準備搬錢去玩老美喇

呢度全部都係大戶

Good

揮手區

希望留低既巴打仲有得賺下

就黎開啦
一開會唔會爆升

今日刺激過過山車

最得倒數

又黎

又升

升呀！

早走左

上啊

仲咁多人繼續高追 好恐怖

成日心思思想入返場

我都係，後悔緊

6.6入左等7蚊

通常我自己入返嗰時就係佢跌既時候

永遠都係咁架

第一次買股票求教
T+2係咪即係無得同一日買賣？

唔識請賜教

6.4又買少少博上去

ching第一次買諗住宜家入1137?

係咪中左伏

屌第一次買股票都入場 大家睇路

你即買即賣都仲得只係2日後先真正有錢入返戶口

回少少大家再衝啦

由佢啦我要出貨呀唔好搞串個pantry啦，第一次唔交下學費比人教育下

第一次買股票就買1137

出事了 仲要高追

見到22% 增幅係吸引d 既

只能講句唔阻你發達

但係我戶口好似未有record比我賣

我係6.51入左

睇返股票戶口

開始有d 直插既味道

係，大家唔好覆新手我出緊貨，仲有成一百萬股未出

聽連登仔講就死啦, 個個5蚊走哂

我出緊百幾萬股

個個都睇7蚊就放

其實無人知
不過即日高追風險幾大
你要MON實個市
但呢隻股今日係咁破頂
每10分鐘既高位都變左低位
到頭來我講既可能都係一埋廢話

連登大芋集居地

接貨啦大家賺太多想益下人

第一次買股票就係1137 2.5蚊買

走晒貨
見好就收

當新手都入既時候就係插既時候
好似tesla咁

全部均價2.x 幫手接下大家

記住啲大戶升多少少可能已經夠佢食成個月, 佢無需要一路推高, 但佢一扔貨嗰下散戶實走唔切, 都係嗰句自己衡量風險

依家入啦買樓既時候到啦

all in all in all in

500萬現金買1137 真大戶

成交額直逼388

係咪傻架仲唔散貨

好有散貨格嘅氣味

香港Amazon

我2.x平均買啦大家依家交投咁小既

又上啦

大家入貨啦下一隻tesla黎

可能升到6.89
跟住7.77

單日25%

真係贏層樓

嘩屌你 千萬富豪 大佬 跌啲零頭出嚟ok嗎？

好堅

入貨啦仲望依家咪出貨比你地囉屌

一定上到加碼啦

幾時走貨

上得咁平穩 唔似
仲要今日買盤多

痴線下午重好力咗

又講中我痛處

前所未有

過往幾年都係一上就直插

今次好撚勁

6.7

直逼七蚊

走咗啦仲入

坐穩啦

Wiki

瘋了

直衝緊

無膽入

香港Tesla

6.5入走唔走好

6.8.....

係咁升 食花生算

今日同佢講合作既森信急升
快手買入

6.8

10分鐘都無升2毫

無貨係手淨食花生都心跳加速，想像唔到all in d巴打心臟病發未

今日破唔破到7

嗰時賺得嗰少少2.67就放 好戇鳩

每次f5就升2仙

10分鐘內破

7!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

升夠未

都痴撚線

到喇

當年第一次買騰信我都係咁

大家小心 見好就收

3成啦後悔冇入...

大覺得覺上唔上到8？

7蚊 屌

上啊！！！！！！！！！

高處不勝寒 何似在人間

走呀

OnL9

上7

點解我星期五放晒佢

信連登仔放

今朝Set 左$6 auto trade

all in la.

黃色經濟股

集氣
愈望愈後悔無跟

開始信11.37

新手ching發左達未

走鬼

有幾千萬係咁搶貨

一個日 換層樓

要頂住

而家係屋企帶住口罩想落街買餸都唔敢行開

有希望上樓了

建議6.9x賣
大戶開始出貨

6.5入6.96走咗

瀉緊？

第一次買手都震9埋

技術性調整啫

開始了？

屌 原來我無買到 set錯野
玩完

6.9幾 壓力位

要熊了

走鬼啊

穩定返
唔驚

6.6入 6.95走晒 賺幾千

屌 宜家仲入唔入好

入啦
你唔入
邊個接我啲貨

邊個6.97接左揮揮手

開始回一回了

入左兩手

又上返去

勇武派

走唔到

岩岩你買到真係發達

局長又話黃色經濟圈無得做既

局長唔唱淡點自己掃平貨?

咁快手

好似心跳咁

升到咁高

升到咁勁走寶

賺養晏 呢D野真係玩少少算

純粹想知呢度有冇人咁勇
我2.95今日走晒啦

好似依半個鐘既事

大戶派貨由5蚊講到7蚊啦

Hi

HKTV真係萬綠叢中一點紅

中午返來有人大手入貨

282

其實仲有759

@老皮 開定po喇

759都炒上

一日內升一蚊半cls

高j?

炒股係睇日市
睇你應該係成世人未炒過股 買股長hold既人

好癲呀屌7蚊都黎緊

仲有冇人入手

發覺個post比平時多左好多人

關佢乜事

有無人一齊高追？

今日炒到上七蚊

唔止

睇睇上禮拜tesla

759又咩料呀

想間下我用恒生app買
沽完啲股票有賺的話，
係咪收市後啲錢會入落本身個儲蓄戶口？
第一次買

有無得put

上咗熱門好難唔多人

直上10蚊 不是夢

759冇港視咁好
起碼港視有口罩買

有無試過一日爆POST

好多第一次買嘅人

上7蚊即放

音樂椅真係開始喇

老皮唔開就1001開喇

升到飛起 賣口罩 賣消毒用品會發達

過兩日應該會有hktv苦主post

果時發牌都係咁

未來苦主？

預計都唔會超7太多

入貨入貨不問價入價

睇下會唔會好似以前咁 有d西股東高位走貨

三十幾個precent 喎…仲入？

溝佢老尾

今朝無入到食花生算

我睇1137今日至少升到7.6

6.2-6.5 三口價都入唔到

得嗰幾百萬成交，買左都唔知出唔出到貨

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

??

我都係. on9

依度啲大戶一個都唔止咁既量

賺左幾盒口罩收左手 無本錢跟風

大家冷靜啲啦⋯
每股盈利-0.164

今個月home office 淨係炒 8225 , 1137, TSLA 都已經成年人工...

連登仔唱淡時代表要加注

廣告 黃牌 財演 ， 派股票 好搵過派口罩啦

今日唔入唔好過幾日問點解發達唔係自己，我已經良心價出緊價比大家賺，有錢齊齊賺

多謝大佬

準備1001

香港Tesla
你睇早排幾多連登仔入tesla